2018 HKU taught master 討論區(2)

繼續拜offer神

終於爆po

macll

LM等

IELM揮手

Computer Science
未有Offer, 應該冇

Envm 快d出 plz

搞掂左transcript, 終於入得學
打去department問野問到人地背左我個名
連email都背埋(雖然好易記) 好撚尷尬
佢地話如果想讀多幾個elective係唔會收charge
總之讀我唔死, 上課時間無撞, 我讀夠學分畢業就OK

想問如果已經諗定PhD既話係咪要做定刷鞋狗
係咪要睇住個teaching staff list做人
定係其實邊個有教書岩傾已經可以mark定
因為有research想做
已經諗左好多年
想讀書個陣搵到人同我一齊搞

lm

月尾前交埋transcript就終於搞掂哂
有無envm ft同學仔

Ft 未收offer

Pt未有offer

應該仲未出完offer啦，希望在明天
巴打有無報其他科？

我都報咗 Envm pt，仲未有offer.

但我上個月尾先入紙報名，上星期老細先 send referee report

一齊求offer神

pt

做咩咁多env mgt 同學
報左env mgt 同CEG
兩科都收 但楝左CEG ft

想問你地有試過/聽過最遲幾時收到offer

點？

天丫

你打去問下

快都星期一，聽日放假

星期一打喇

Push

Bro
之前有interview?

無 佢果陣直接出左conditional offer比我，不過我記得上個po好似有巴打係有interview

希望今個星期出到la

structure engg ft要求幾高wor
識人local非三大4.0/4.3 top1十二月報
等到七月十幾 unsuccessful
睇校名就收皮

岩岩first hon既報ust好快出offer

而家master 咁難入咩?
以前fg 讀pt taught master 即收, 但果陣無讀

而家有工作經驗反而reject, 咩玩法

仲以為pt會易d 見你咁講

個offer要我2nd hon 但我發現Transcript上面無寫咩hon 得每一科既分

Envm?

Yes
btw巴打果邊有無update?

未呀

我都未

互勉 bro

Got offer la

巴打9月見

好呀，到時要請教下 bro🙇🏻

冇

巴打係pt? 可能未出哂姐 唔好灰心住

打左去？

parttime??

Ft

其實ft pt係咪會一齊上堂 兩邊應該都係weekday夜晚堂多

Bro
註冊左未

未呀 佢上次封email話8月左右會send注冊野&timetable比我

我今日去交$同份accept form

我今日都交番份transcript同畢業證明

Mph 真係全校收到最濫既科

Why?

交左資料即出offer

public health? 比啲RN刷個master博升職喳嘛

所以咪濫

想問下有無FBE 巴打

緊急求助

想問下邊到釘論文較抵？

係咪一定要用硬皮燙金個種？

收到conditional offer
要我月底前入錢同交返份transcript同入數紙
想問問係咪可以寄過去唔洗親身拎去office?

可以，我果陣都係寄過去 佢個office一收到就sd email比我同我講番

唔該巴打

其他bro got offer?

城大？

巴打交哂d野了？

交哂喇
等出timetable

共勉之

我上星期一問咗Admission，佢話late July 會知結果。但係依家一啲聲氣都冇

Bro 咩科

ENVM pt

利申：全球 Top10 U 畢業

佢都係咁講

直接去讀MPhil啦

交左學費洗濕左個頭喇
無所謂啦呢兩年都唔多得閒讀MPhil

你可以pt mphil，學費又平d
ft 更加免學費

咁都唔即刻收您...

我又衰嘅，六月中先報名，七月頭先叫齊哂supporting documents。我估pt 應該一早收哂

PT 已收到REG package來揮手

巴打咩科呀

有冇人讀energy eng pt ？

🙏🏻🙏🏻🙏🏻

想問下過左application period係咪要下年請早

呢排先轉左新工有時間讀Master

有冇巴打知學生證幾時整??

仲未收到email

Pt master
仲未有offer
是咪無機會啦？

有無巴打知第一個sem洗唔洗自己reg科

幾時reg

我都係問下咋 因為咩都未收到 巴打有無email update

我睇返上年d post, 好似話個reg package會by post send比學生..

我以爲會有email添，因為我見之前offer letter兩邊都有

真係唔知道會唔會有email通知呀

應該無email,Reg pack好似仲要交返啲文件畀返facuity.
reg 科就要自己reg,好似係

想問下各位巴打pt engine master算唔算難入，諗緊未來會半工讀

有無MScFST

聽講會睇工作經驗多

我仲諗住下年Fresh grad就即刻報個pt master讀，咁嘅話都係做一兩年先再報
唔該巴打

收到email了 no offer

咩master

睇返巴打之前講係envm

其實係咪冇science 底一定唔比offer

利申報唔切hku

唔係 非3大BA都入到envm

有冇報埋其他u?

無 係我朋友 6月收offer

原來交完conditional offer acceptance份form之後仲要交番份正式既offer acceptance form 岩岩收到份野

各位讀得開心 下年見

加油呀巴打, 多一年經驗應該會易入啲

截止前一日先交application
醫療秔2nd low

唔知有冇機

見有人讀完biostat stream 去左做data scientist

我想揾個master讀咋

update 一下, 幫解答下問題先

我係MLIM, BY EMAIL收reg package

唔知係咪科科都一樣

但收到reg package後要三日內上網reg 我就8月中可以reg科

至於學生證就九月頭先有得拎, 分faculty分日子

有無ft Mech Eng Ching 一齊reg科一齊讀

hi ching!!!!

Halo
一齊傾下點reg 科

Pt mech eng

巴打
知唔知幾時可以reg科

我都by email 收到reg package, reg科就應該係intranet入面做, 詳情仲未清楚...

巴打係咪未有update?
我聽日先上去office交埋份野 去到順便問埋睇下幾時reg科果d 聽日話你知

mech 宜家係咪好難搵工？

要搵啱份工係幾難
我依家想轉工

Reg左邊幾科 Ching

打左去問 今個星期通知Registration
Envm 👍

ft/pt mech難唔難入

岩岩去問都係話今個星期，不過唔記得問佢係信定email

thanks

好似係email

Bro
都係envm? FT?

Envm既巴打有無興趣開番個谷傾下

開tg定Whatsapp?

係開既就Tg啦

歡迎大家入來

我都係交完online application就入到

想問各位 非三大 ba係咪好難入?

實有架

Microsystem 同 finite element

有冇巴打讀pt ielm?

FEA我有師兄話好難 諗緊簡唔簡好
Microsystem 一齊上堂

有 同學?

Yes

Reg左咩科

Supply management 同 eng economics

都係隨心揀
但望落都應該好過科material

Supply management
你yr2? 淨係reg 2科

你reg幾多

Envm既巴打快d入黎啦

我想問pt一個sem讀3-4科係咪會痴左線

我個科話4科要同faculty申請

我之前打去問，佢地話可以reg科個陣照報
但無講得唔得
我見essay都係幾千字姐，最多咪溫下書

pt讀2科定3科好

想問下reg左科既巴打，你地係咪收到email叫你地reg?
我得封email叫我整個portal ac同upload番student id既野，完全無提過reg野 我自己上portal add到class但enroll唔一弓

我都係
我連course都add唔到
巴打讀咩course
我讀MA English Studies

我讀Envm 應該係個school未開比我地enroll，我果科20號要先reg得

oday有乜搞？ 好似好無謂，又驚唔識定人會gg

31號果個？定自己果科果個

自己系咋

可以聽下你果科既野 又可以見下d professor同識下同學 唔好咩

31號oday有咩玩

係咪1215-1430果個？我見有free lunch 但唔知果日有咩做

有冇macll嘅同學仔

想問下報左envm 同env eng 既師兄,
爬完文發現係咪會有2輪interview 同埋報左大約幾耐有通知

Envm 上年好似係無interview咁制 多數直接出offer/ conditional offer，我果陣3月尾報 5月尾有offer

我咪有😢😢今年我報FT

我記我師兄你都係報左ENV ENG, ENVM, 希望我同你一樣有OFFER
BTW FT STUDY 係咪多數都係D夜晚上堂?
多謝

唔好灰心..一齊報啦今年
不過我會報PT

BTW 師兄是否做緊環境相關既工作
祝成功

我諗本身個background都關事 今年FT應該有既！

Envm既話 除左有時星期六日頭要上堂 ft同pt全部堂都係weekday夜晚上 不過有d field trip係會weekday朝早/晏就搞